[修身齊家治國平天下]譚耀忠同志同楊潤雄局長仔女屋企人竟然去左辱華最嚴重既澳洲,澳洲可能已經脅持佢地,影響中國

中國戰狼應該馬上接回佢地家人
A同B打仗.... A會唔會送去屋企人去B呀
咁佢地真係可能有危險

保護譚耀忠同志同楊潤雄局長

yes

好擔心